廢青一個，你問我可能答

音樂半桶水，得個perfect pitch，
讀書又唔係特別好，
前途茫茫。

做鴨

幾歲

得20cm，唔夠連登仔鬥

今年20啦Ching

咗又短咗少少既

讀緊書？

對

好悶啊

Jam歌 夾band la喂
大埔人？